同女友交心問題

拍咗三年拖 中途比佢飛咗但過咗幾個月又返黎我身邊 到依家差唔多兩年 成日都有講有笑 出街都幾sweet 但好少傾下大家對大家嘅想法係點 成日我一講到我哋之間嘅事 佢就好似唔想傾落去咁 我又唔係幾清楚佢點諗 自己又成日亂諗野 搞到自己好攰 都唔知點好 求各位巴打絲打指點

同佢傾啦

唔通依位巴打都有類似經歷？

帽事嘅

佢飛完你又搵返你，可能當你水泡

但係之後又一齊咗差唔多成年 同埋對我好過之前好多

上黎問就最驟技盞自己多心

佢有咩反應令你覺得佢唔想傾先？

有機會心中有刺or 騎牛搵馬

咩都講唔知道 唔想知

有心係埋一齊就唔會避開呢啲話題 醒啦樓主

sor 但你只係免費ptbf

講你地之間既事例如咩？

可能係飛左你之後發覺自己冇能力搵個更好既男人

例如我哋之間發生咗啲事 過咗好耐之後問佢點解咁做同你嘅諗法係點嗰啲

但係講到咁上下又係唔想傾咁 啲唔知道 唔想知全部彈哂出黎

我係唔係無野可以做到

有時有d人諗呢d野唔會諗太deep，一諗deep d 就攰，解釋唔到都唔出奇